[萬勿錯過]#朱晨麗 李施嬅 劉穎鏇 游蕙禎 陳庭欣 趙慧珊 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第25輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃智雯 : 陳庭欣
朱晨麗 : 湯怡
黃心穎 : 陳煒
趙慧珊@SG : 岑麗香
孫慧雪 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 彭慧中
袁澧林 : 莊錠欣
林泳淘 : 黃翠如
李施嬅 : 劉穎鏇

冠聯第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第25輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-2 12:30am-10:30pm

(8)黃智雯vs陳庭欣(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:32am-10:32pm

(2)朱晨麗vs湯怡(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:34am-10:34pm

(18)黃心穎vs陳煒(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:36am-10:36pm

(13)趙慧珊@SGvs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:38am-10:38pm

(7)孫慧雪vs陳嘉寶(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:40am-10:40pm

(12)游蕙禎vs彭慧中(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:42am-10:42pm

(10)袁澧林vs莊錠欣(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:44am-10:44pm

(3)林泳淘vs黃翠如(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-2 12:46am-10:46pm

(15)李施嬅vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

26.

2019-3-9

趙慧珊@SG : 林泳淘
彭慧中 : 孫慧雪
陳庭欣 : 游蕙禎
陳煒 : 朱晨麗
劉穎鏇 : 湯怡
黃翠如 : 袁澧林
莊錠欣 : 黃心穎
陳嘉寶 : 黃智雯
岑麗香 : 李施嬅

27.

2019-3-16

朱晨麗 : 陳庭欣
黃心穎 : 岑麗香
孫慧雪 : 莊錠欣
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

28.

2019-3-23

趙慧珊@SG : 黃心穎
彭慧中 : 劉穎鏇
陳庭欣 : 孫慧雪
陳煒 : 湯怡
黃翠如 : 游蕙禎
莊錠欣 : 李施嬅
陳嘉寶 : 朱晨麗
林泳淘 : 袁澧林
岑麗香 : 黃智雯

29.

2019-3-30

湯怡 : 彭慧中
朱晨麗 : 莊錠欣
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

30.

2019-4-6

趙慧珊@SG : 游蕙禎
彭慧中 : 朱晨麗
陳庭欣 : 湯怡
黃翠如 : 孫慧雪
莊錠欣 : 黃智雯
陳嘉寶 : 陳煒
袁澧林 : 黃心穎
林泳淘 : 李施嬅
岑麗香 : 劉穎鏇

josun

我今晚去左個地方 所以完場時會簡單地計左分先

67-41

67-41
78-34

67-41
78-34
18-81

67-41
78-34
18-81
36-63

67-41
78-34
18-81
36-63
67-25

67-41
78-34
18-81
36-63
67-25
32-56

67-41
78-34
18-81
36-63
67-25
32-56
24-62

67-41
78-34
18-81
36-63
67-25
32-56
24-62
67-21